點解GI Joe 唔拍第三集

第一二集都好正
第二集假總統向全球射核彈個場笑死

第二集拍到成pat屎咁

下年7月有，不過頭2集幾垃圾下喎

正喎
又有Dwayne Johnson？

最有印象係條大波黑髮眼鏡娘

好撚正

因為轉拍China joe

因為第二太垃圾 但來年上套snake eyes開始reboot
btw有新game

睇到標題都係諗到呢樣野

圖

第一集好好睇
但第二集比左個拍step up嘅導演拍
除左個韓仔之外全部唔連戲
連channing tatum都抹走埋
第二集只係贏有the rock 同埋bruce willis

韓國佬好型

同埋今年有第3集?

第二集科技倒退果下搞笑

最on9係第一集啲主角話死咗就死咗，影都冇埋

第一集主角係第二集一開始就死咗

當年最差特效獎...好睇?

冇腦爽片算係咁